雲加會續幾年約？

如果續好少續一年。。。

9年

終身合約

2年

仲同我傾緊

未firm

5年
最後一年係coach option

做咗廿年佢收咗d人工夠唔夠買海之戀

永續